呢d咁既天氣，落地盤點過

食多兩個煙 飲多兩啖水 不過係東沖就一定有幾件中暑

食幾支煙 hea住做

份糧包架喎

做1個鐘抖15分鐘

抵佢地高人工

唔hea着做會死